有冇人覺得 Card centre 啲女把聲好好J

又溫柔 又會笑 又helpful 好正
雖然個centre 係大陸

有冇人J過

無